［石門失物］Rayban 太陽眼鏡

今日係石門瑞京船仔船麵，同個男仔一齊坐牆邊食嘢嗰個女仔！你漏咗對粉紅色嘅Rayban啊，交咗被職員了，希望你見到個post 快啲去拎翻啦